PK鄧去油尖旺區議會 比梓維盤問

有直播

世紀之戰

鬥邊個無咁口窒

01有直播

果條垃圾
佢唔俾機會鄧pk入已經偷笑

PK鄧個心應該好唔屈服

PK鄧：咁啱嘅 我地西九龍小隊有個伙記同你同名
但佢靚仔過你好多喎 陳議員

旗鼓相當，勢均力敵

算啦 點都要支持自己人

嘩 一定問到口啞啞 手足好波